FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (66) 希望周同學可以大步欖過

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

12:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

13:新手砌咩隊好？
答: 中國足球超級聯賽

14: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人( )

15:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱：

派獎時間（冬令時間+1小時）
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 1
由即日起自十二月奴啦柒頭

1:點為之第一手擁有球員？
答: 抽、租借、做SBC、Objective得返嚟嘅都算係

2:IF, OTW, Champions呢啲算唔算黃金球員？
答: 算，你去Club search filter黃金嘅都算金人

3:點用11個中超英職荷甲打世界級SB?
答: 入場即換人是常識吧

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

TOPIC

電話開唔到post，過咗2500字
搞到要開電腦嚟開，所以咁遲先開到post

集氣

原來Joao felix由高位25000跌到而家1000

集咗氣先
願WL全輸換取周同學大步渡過

所以皇mendy同施素高仲keep到價係幾誇張

傷左
本身張卡又廢又overprice
升到85先可能用得下

本身張卡唔算廢既

集氣
一定無事

幾時公怖英超potm 手持一堆is chiwell

仲唔放係咩玩法?
都升左好多了

上集 5*skill 太屈 今集一開波個個沖5*sm球員
你見Maximum Sancho 一開頭咁貴就知
同埋西甲無人用啦
要用都用Morales Rodrigo Williams

意假隊萊切好鬼死難解 冇人幫真係解唔到

咪Depay咁上下，唔勁得去邊

上集冇玩唔知原來sancho都得返4000

Havertz 都肥料價
抽到兩隻

係喎依家放先

得銀卡前鋒
金卡得隻cm同埋龍門

嘩 唔特登睇下d價都唔知
Havertz一開波抽中賣到30000

食埋hunter先咁樣
又短氣

10500》14500 想賺一個double?

Anderson 9k
英超都就快捱唔住

10500入的話
你手持數量有30隻, 都可以賺6萬了

我11500入不過無所謂有得賺下就得

成個任無人幫係做到on99咁

更多巴 啲貨最平係咪星期五上午

睇個勢華迪機會都幾大 應該入啲85rating既英超？

我係D4都好多人解

落d9真打 好歡樂

唔係

想請教一下
有時對面想刷objective
見到我隊波唔係同路人就會走場
想問咁樣係唔會扣skill point?
我試過斷線係會扣
請問點樣先會唔駛扣？

Yoga巴
岩岩中左隻基士文
433 尼馬 包皮 son 基士文 連唔連到？
定賣基士文換其他

屌 我中兩張untrad

落到d7已經解完
D9仲要quit幾多場先到

賣基沙文 換ben
不過IF的話你要小心 隨時跌

升唔夠10k=蟹

出之前走可以既 入返英格蘭 英超好D

我50隻賺咗差唔多12萬

普金黎
If ben > son

基士文要走就快
之前跌到落240k
全靠if+夾pk
先推返上300k
依家又開始跌緊價

巴黎今晚定聽晚?
ICARD OTW 琴日58000,依家已經64000

其實好唔好用

同問

想問吓之前包皮未出IF普金價大約係幾多？
賣咗隻son想upgrade

Topic

其他隊真打都入到波呀 呢隊垃圾冇人幫真係唔洗諗 唯有12碼先用佢射

但好似隻隻都升起曬

仲有得升下

呢隊野啲卡又廢 又貴 真係靠其他人幫/12碼先有機

Rating最少84先好入手？我諗華迪最少都有85rate掛

有冇人用過 level 30 果隻Tolisso? 食評如何

賣基士文買美斯

85 rate未必好多人做
用隻zaha 都得

介乎if老母同普通老母之間

Son > if ben

想換....貪佢法國易連

有冇人教下我點搶shadow

唔關事 華dee唔勁 唔會好多人做

除非佢整到好平 幾萬蚊可以做到

買83 84 出前放 唔需要理佢點出

d人話用web...但我試左成日都未得

但havertz 開驚用到依家 算係有買貴冇買錯

開電腦搶

如果你隊波
普金Ben ST+ 普金Griezmann CAM
你會覺得佢幾好用
但係夾尼馬包皮兒子
你就會想用美斯

用落ok,搶波幾好auto block一流，食shadow,不過有時輸身位，我貪佢perfect link Lucas h 所以用佢

想咪換囉 我都換左

左腳Finesse Shot 輕飄飄但都入到波嘅
但我換咗Reus了

電腦買，放大個網
個buy now 制 同確定最近距離
每次搜都再Set上限
(咁先會刷新，唔會搵返之前）

上次用15分鐘都買左3張

中場係咪唔夠守？
定應該賣基士文換簡迪？

但屌你唔用不推文

好多次都係健康射 慢笠落去入波 好正

賣，換簡迪，之後美斯 VVD

未夠錢入美斯

定應該賣基士文換簡迪？<<MUST

if華拉提有冇人用過？掂唔掂

⼀⼁⼀⼀⼁⼀ 幫bid shadow/hunter服務
一個鐘內搞掂
不成功不收費
每張20hkd 有意tg

收到thx

有冇人有用過謝拉特
baby middle有冇食評
利申利撚

咁都有得搵錢

笑L左

我收$10

我得500k
幫手snipe朗／花／皮／屁ok？
不成功不收費喎

啱啱做完馬些個sbc, 但好難連
諗住換過班中前場
15萬左右買咩人好？
預計會換一隻中場icon
波叔 派路 李三腳
Thanks

係咪咁撚窮呀屌之前有代打，宜家又代bid，cls

做之前你應該已經知難連㗎啦

Icon囉

想請教一下
出英超/法甲Potm會唔會有schedule係幾時出？
定還是係EA失驚無神就會掟出黎？

平放780k PS4 coins
包稅
Tg:

POTM Pukki vs POTM Osimhen

有冇ching可以幫幫手

唔係馬斯咩
睇多幾次段字都唔明up乜

幫位巴打刷左意甲半場但佢走場計唔計嫁

做咩要自己quit
佢quit咪唔扣

用得美斯但前場三個位只用15萬

85仲好，唔洗咁貴，華Dee勁到癲

唔計

咁佢做咩走場

咁如果我自己用objective隊想搵同路人嘅時候都可以應用呀嘛

冇
走場就會扣分
邊會有得咁著數

有嘅話邊有人會扣分
走就得

想入otw de jong點算好
一直係咁升 3x萬好似好唔扺

如果賓爺potm, otw係咪都會升

咁啲人咪好傻？
一見到唔啱隊就quit
反正都要計輸點解唔搏下人地肯幫你刷

Futbin做咩變到咁型
仲要依張半身相更加型

fake shot 轉身洗唔洗加埋L1, R1?
L2護波有冇技巧?
我成日得住人但都照俾人拍甩個波，特別係一接波個下勁易俾人拍甩

shadow邊有講到咁誇張呀
坐係到用desktop頂龍咪5mins

依家仲有冇人買賣coins?想問值幾錢

本身唔諗住刷, 依家想刷了

有咩可以入手炒下？

Otw唔會升

因為GAME入面張卡都變左咁

其實我意思係個背景
之前係白色，又唔會好似依家咁有個半身相喺度
依家好靚

新手想問de ligt係咪一直都係8000-1萬
定係跌咗價先係咁 想搵下錢

自推

futbin有架

要錢就咪叫free 啦

集氣啊

儲多200k換埋if 電話佬 我就完夢了
跟住儲錢撚icon

佢地試三十秒，唔得就上連登問

我都唸左好耐
最後今朝買左 33.4萬
遲下再有應該有5x

歇冬前應該有多次if掛

你地有代溝

我都諗緊入唔入 340k好貴

我意思係個背景
可能我啱啱先update個app

想問點移開個龍 唔守
想幫巴打擦 但淨係識出龍

好似theme 個到禁

㩒實個右菇再郁

普金基士文 好冇用
有冇食評
手持if賓想放
打433想用基士文打st位

假9 ok

更多巴 大概幾時會出法甲potm 覺得ben ye會輸俾dimaria所以想入otw

futbin 黑暗mode,一直都有架Sam哥

原來係咁
我冇搞過佢佢自動變咗
My squad嗰度個草地都變咗

明晚我個14隻等食糊

法甲league sbc 做黎抽下包抵唔抵吊呢

用過gold同if
If 好似冇gold咁好用

歐聯唔計

入定包皮同佢連

更多巴啲scream係咪仲strong hold緊

唔計有咩所謂 講過幾十萬次
入波一樣有傻鳩掃

if定普金

係咪要放if Ben yedder

睇數據

我全部掛高幾K 都走左少少

仲有4-5m貨左右

黑包？

而家入定法甲IF 會唔會太貴?

唔洗住

我普金 黑包唔岩位

已經跌緊 快啲panic sell

唔會既

睇數據迪馬大機會d

唔怕一出就跌？定可能potm over price ?

其實otw入一球同賽前個價差唔多
係入2球以上個價先會升幾皮

幾時入

法甲法國IF就太貴

想問下更多巴 otw de jong 340k 入唔入得過 自用嘅

要放都唔係呢個時間

Lecce 人買返黎解？好貴dklm

正常
睇你點搏姐 70000幾走又得11萬又得

唔入過多兩日仲貴

自用都問更多巴
利申：我唔識

摩納哥10月頭輸過一場, psg成個10月都大炒對手, 真心驚唔出佢

等你指示

其實係自用加炒

Ben yedder otw想買嚟自用而家買最好？

我自己覺得70%Ben yedder 30%迪馬

拿拿林入先

入IF 好定OTW 好?

其實點解佢張otw 仲未轉相

轉左喎

我望一望個價
暫時得法甲法國Mollet 12K左右
其他 非法國 法甲球員 都好似入唔過

放coins $10/10k 唔包稅

If同otw差幾皮 我入otw算

340 而家唔見有得買

留張if Ben爺自用 搏佢出potm要用

要等下

迪比好用喎
唔明點解而家跌到咁, 好彩開game嗰時抽中唔使買

可能性好低
仲要IF BEN應該係最受影響會跌價O既一張

想問下scoop turn
同埋fake shot 急停同變向 點出？
加速係指r3 大力推波再跑？

自膠
已經係13K以上

想請教下意甲Politano任洗唔洗贏波嫁 淨係入波就得？

唔洗贏
每隊搵一個球員一場入一球 踢3場就得

想問幾時出法甲potm?諗住用住普金Ben爺先

有勞ching

個情況就好似
Paulinho Nainggolan Goretzka Vidal
Gomez Rudiger Lindelof Bailly
係好用嫁
但有錢都會追 Kante Scream Firmino VVD Varane 嗰啲
普金

上一隻仲有九日先完
Otw Ben 跌左好多😭

Otw實跌

IF有人會博佢用黎sbc 未必大跌

下星期

Mollet 我12K入左堆 過兩日放

有冇ching用過koeman？

我自用400k入 係咪放左先好啲

更多巴, 其他個低過82rating 法甲IF, 可以pass 唔洗理?

點解可以講到似層層出硬咁

Pass 除左slimani 不過我唔會炒呢隻

不嬲炒消息

DE JONG 對唔對得住個價

見到上面有人代buy chem卡
會唔會有巴打代打任務
想要意甲故情情節球員

姐係otw剩係有if/橙卡個陣先會升？

自己own goal3球就會計 分照扣 係冇啲point分

唔錯, 但氣短

13k入唔入得過

用過88果隻 調去防中一流

因為好多人想佢出

舊年果張rttf係呢度大部分巴打既回憶

代奴 object 每個$10 點睇

同埋干sir

尼斯 cyprien 有機會出if
又係法甲法國人

應該仲有D水位既

上年otw papa player of the group stage 都有得升

對得住 佢直程係識傳波嘅Kante 仲要易link vvd 同巴塞meta人

你問我 我會話唔值

不過無咩代替品

if mollet 同呢張個rating都好低
出ben ye potm 可能要好高rating sbc

超值，講緊if ,除左shooting廢，其他都好好

我覺得可以

咁otw用家係咪等星期四d人買隊打WL就放左佢先

即刻比人掃曬13000

誇張到

應該係我
剛剛掃左6隻, 12.5K - 13K

意甲廿個objective $200 刷一個人

呢d cheap雞if唔係咁多人放, 一過左個week斷貨就好少貨, 價太賤無咩人放

之前幾個week我bid張lecome都係咁上下情況

Icon object應該有得諗

我覺得mollet 幾好用
勁過85 托利素

呢d卡唔係用來用既, 佢地既作用係sbc肥料......

其實otw炒個原理係咩

本物有張自用緊
上星期WL前放左

完左場波冇表現就會有人放/ 平時snip低價入啲貨
跟住賽前match hype升一轉 個陣放都穩陣
想搏下 如果入到波又再爆升
不過一傷就

多年來唔用西甲
做完隻pk 焗住換半隊
先發覺 morales williams 真係恩物黎
幾k 打包兩隻
4222 做cam 好撚正

If Lecomte 會唔會好炒D
又法甲
又法國
又同賓爺同隊
又84
先18k

morales 真係好正
今期wl升級reus

kante 同de jong 係咪差唔多用途 搶完再帶波上前?

我炒左轉啦, 之前12.75k入左10幾張, 17k放晒

更多巴頭先講到法國法甲太貴，我諗18K已經炒起左

de jong 係otw 個隻先好用。。普金就。。。。。

84 18K已經係半炒價

你夠膽可以試

普金我用過 都好好用 想試下IF /OTW 到底勁左幾多
不過遲左幾日買 而家買好似水魚咁 諗諗下加少少用KANTE 好冇呢

又好似有D道理,但未必個個都刷到隻沙夏,分分鐘有人做華DEE
到時睇下佢D數值先再諗做唔做,英超前邊唔缺人 分分鐘去到最尾果幾日先會做

炒potm 係人都知既野 出nominate 前就要入啦

好似chiwell咁

而家入 只有追下落後

我隻if koscielny終於放到

Politano 任萊切買邊個好，好撚貴

更多巴 我想問scream carvalho應該幾時放

Kante 我唔識用用落ssk好似勁D
平時ssk追到個人之後會得開條友
Kante 無呢個效果

Morales 850 連Deadeye

話說德甲POTM又點睇?

。

你咁講係買普通金卡定特別版

佢會升係因為啲能力會升？

無PROMO都好難入到平

大亂鬥,好難估,第1到9相差5分

德甲POTM,是但買拜仁肥料多

有冇人答吓我

揀隻最平既
然後睇運睇下有無人同你刷

希望你抽靚卡呀why巴

肥料都係派彩BID
現階段都係唔入住, 儲下錢先

做咩刷到25球

手持好多84
仲有幾張德甲既TOTW 希望放得出
再放唔出唯有等BF用Q左佢

Super sub morales 出親都有貨賣

留名

依家放 岩岩我先60000 迫住買左隻黎連c7

英超隊玩開扭扭樂揾空位起腳 想買隻靈活型st
係咪aguero最好 定等if ben爺跌價

之前出PIQUE 你唔放既? 應該都升左唔小

.

個市唔係有好多5萬幾咩

因為我連影子一齊買

靈活型
Lucas

大部人都係是但買一隻搵人刷

買if 個隻之後qs

到時出ben爺就祭咗隻pk佢

我用gk 都照刷到...

我41000入 唔知宜家放唔放好

我求9其買左張銅卡, 基本上而家多人打假波, 所以是但一張都冇問題

好差? 似乎VVD 換佢都唔止小Downgrade 咁簡單

包皮打cam食咩chem?

Deadeye

用緊佢打cam

原來今朝kurt解封單野流料黎

ea條友俾人hack左twitter出fake news 之後仲爆左castro有份篤背脊 花生指數爆升

過多幾日都有rio啦

Mane

刷意甲咋

仲剩2個sb icon swap未做 但已經唔想做我想踢波

啲ucl肥料升咗我放得平過所以人都無人買

Jesus
Anderson + Lucas + Pepe

怕唔怕太平

兩隻cb可以點upgrade? 好難full chem達仔

意甲做左未？

Kurt同castro不嬲唔啱

Sanchez + Sokratis + Alisson

好似3場各1球喎，入30球都係計1球。

有冇咩廿萬左右攻中 好洗好用

有冇人同我一樣
好難受 好難接受

Nakata
仲可以玩罰球

Reus

有, 屌佢老母臭西死黑警

放啦

無知一問佢地係咩人？有咩花生食？

發生咩事

修例風波：消息指墮樓科大生腦幹死亡 正準備拔喉

好sad好sad,無哂心機

好撚嬲，世世代代都要屌7黑警

老實講幾個月前我都覺得kurt有咩事係唔抵可憐 你係比賽度搞9個嘉賓確實係你唔岩

但起碼仲係明刀明槍先 castro而家背後篤9佢存心斷人衣食 咁又真係過左d

唉 一個後生仔可以有大好既將來 好撚sad

日前科大生, 蘋果新聞消息指腦幹已死亡, 手術昏迷指數去到最低3分

俾我追番一球就即刻no loss glitchfreehk果然閪人多

點解班狗仲未有人死 我地已經犧牲左好多手足

唔轉達仔有咩選擇

除時係比狗掉落去

集體炒車please

黎緊UT MODE 抽最高80啦
比D運氣周同學...

咁多車實有cam啦 快D搵人交片出黎啦

Mid施丹toty有冇機會跌穿300萬，想撚

今年 WL/DR/SB 無walkout 換 周同學
周同事頂住

其實正常有知覺跳一層樓唔會咁傷

點都會用手腳幫手卸下力

黑警死全家啦
幾時先清算到班仆班

Lenglet + Semedo

有醫生爆料 疑比布袋彈打到盤骨
黑警死全家

咁scream insgine呢

想搵人幫手奴隻zaha同icon swap

屌 啱啱先睇到新聞

一路好走

個龍好似都唔會走開既

唔知講咩好。。
22歲讀科大 呢啲先係未來社會棟樑
而家社會完全倒番轉
比班讀唔成書既垃圾毅進仔可以為所欲為
書都讀唔撚掂 可以擁有無限權力
好撚大無力感

今年無打ut咩

唉...
死仆街黑警殺人填命屌佢地老母臭閪

坦白講, 今年香港咁完全無心機打, 到依家都係打得兩次, 夠晒分都由佢擺係度唔報

雖然離題, 大家睇下RTHK 直播既 "杜汶澤VS叻哥"
叻哥完全展示什麼是盲撐

睇埋呢條

杜生加油!!!!

想睇， 未放工

杜汶澤完全係唔想同佢講野mode

我琴晚睇twitter見D鬼佬話EA好似有講過今年d sbc係唔會用番果個球員既特別卡晏D搵番出黎CAP比大家睇下

叻哥呢D垃圾

人格低下 仲衰過倫伯同至矮

有無講過唔重要 鬼佬會照炒

巢皮倫有羞恥之心，啲Fans 整爛啲珍藏黑膠碟，餐廳同佢割席，佢會話自己抑鬱同失落。

但叻呢啲懵撚完全係柒碌嚟

呢條76 之前CCtvb搵佢講波

寧願上網睇

放鬆下都要既

不過打WL可能放鬆唔到

阿叻呢種人代表左佢果個年齡層D廢老
成日覺得自己好撚有經驗有歷練，只信自己果套，大圍證據唔睇、人地講野唔信，一定覺得自己岩先
小弟老豆都似呢種人，好撚硬頸

你岩
同埋我覺得最後會出迪馬

唔好灰住
各位UT手足一齊集氣啦
周同學頂住阿

英超GK De gea>Alisson?

嗰幾個都冇得分高低，看風轉舵嘅極致。

巴打咁啱，我老豆都係呢啲人，其實我感受到佢內心世界係好驚自己過氣，好驚自己會成為小眾，好驚自己會被新世代睇唔起，呢種恐懼同自卑造就咗佢哋呢種固執同自大，以否定其他人去維持自己滿足感。

另外，呢班人好廢(原諒我講埋我哋老豆)，佢唔係擁護共產黨，只係見風使舵，跟紅頂白。如果依家仲係民國時期，阿叻，我哋老豆，都一樣會話國民黨有咩唔好，毛澤東呢啲曱甴累人累物。

但當我哋贏咗，呢堆人就會立即改口風，所以要佢哋收聲就只有堅持落去，贏畀佢哋睇。

Alisson 好少少

獎門人呢幾個月係咪都冇蒲過頭

唔想咁講，但講到部分腦都切除咗，我覺得不如好好地俾佢走，好過要面對之後劇變嘅生活。

琴日係上海出現電影節,同場有林奠

何以 這恐懼 抹不走

唉...先22歲

達史, oblak, 25古係咪出左pique sbc 之後都升晒
用緊aerola 唔係幾想比咁貴買gk
Robles 如果出if 係咪都可以用住先

Cls 玩5場有4場都刷任隊
收工想認真打場都咁難

咪照認真打囉 仲易拎分

自己老豆老母中晒
同佢哋講政治都嘥鳩氣 折磨自己

圖中6人un吹 加埋隻story zaha/politano
唔好icon/貴價卡真心砌唔到full chem
請出招

可能佢驚比人公審

放棄皮耶 REUS 8CHEM
肯有以上條件就易夾D...

試下唔好阻住我做任

$200 比我我幫你刷
一個鐘乜都搞掂啦

擺返 433
REUS LCM PERFECT LINK WITH SCHULZ
LW就要同 ST STRONG LINK
如果RW用STERLING , 前面三隻揀英超OK
SANE , MANE(ST)
RB SEMEDO

我隻馬斯仲係車頭相

點整架 係手機app?

但隻rb要法甲法國先full chem到Payet

我都係琴晚先轉左呢個bg，之前都係白底

求教點轉 搵唔到既

五隻攻擊手

得我一個認真有咩意思 幫左個幾位手足做完任 奴下Sb等wl算

用返ZAHA / POLITANO 都唔會用PAYET
politano 8chem 433都有得夾下

login隔離有個月亮掣

排除體力
換邊張好？
已經換咗張nesta 用落唔錯

有咩

應該就payet/reus/zaha 3隻揀2隻出 搵隻做sub既
2cdm 始終重要

我都換左nesta
會轉埋keane
bb波叔 怕唔高唔低
keane 好歹極都叫prime

而家除非對家忍到我入佢5球或以上 如果唔係都唔幫佢做了好哂時間

用storyline 人打15場DR 個任，係咪要放正選 ? 後備換入黎計唔計的?

Payet好唔好用

阿古獸個位轉番防中搞掂

要full chem 250就要用KDB

Sorry 唔記得不推文
張keane 好似幾正
有冇人上年用過哂兩張
邊張好啲？

真 icon swap都仲好啲大家都叫認真打到尾
和波多數Own goal比佢Win

KEANE 上年就一般評價既
但今年同上年GAMEPLAY又唔同D
可能高Aggression 會殺食d
同埋感覺換prime抵d

All rounded playmaker
唔洗食hunter都好夠做
容錯率夠高岩我呢d唔勁既人打

左翼可以用Promes 綠綠
右翼可以用Politano 綠線

推一推

極後悔冇做fb piszczek
Strong link reus bb尤其rb 冇咩勁人

keane

硬吹REUS
你當比一半錢買REUS做左佢都好
可惜呀

打Draft, 全部認真打

有冇邊隻300k既攻中抵玩？英超、法國或者icon

Griezmann

真呀reus+ fb pis 應該夠用到icon前

下個應該換咩人好

賣KDB
Firmino 踢CM
入Son踢ST

係咪chem 8-10 分別唔算大？
落到7先睇到分別？

古烈治

數值加少D
未至於倒扣

應該奧燒入倉庫, mino落cm位, st買隻son

KDB un吹

遇到英華候克就會被人問候

rodri 都得

咪撚用啲死熱狗啦
換隻Zaha
唔要奧燒
中堅換Papa full chem
施素隻熱狗換埋簡迪

咁Firmino打Ozil個位
Lucas ST

Ok thx

想問下用邊隻好？
同埋點解 nesta stat 低咁多 但rating高咁多

我自己冇諗過擦
尋晚已經撞3隊
幫左兩隊
另一隊擦到十幾球唔比我贏
dklm 我rage quit
其實未踢完佢d 入球計唔計？

其實我想認真打
幫人好悶... fitness 都蝕9埋

90 DEF拉高個Rating

落場其實都係睇細數

咁樣可以左邊換埋尼馬

7都唔會有咩分別

Nesta 我覺得用上去冇乜大問題 要閘既波佢都閘到
缺點就喺轉身追人連人地車尾燈都見唔到

Militao 起碼有速度 可以追得番
但喺我都會用nesta
我相信icon有力場

same...後悔冇做
但果陣我連十幾萬都冇

咁早知唔駛砌得咁辛苦7以下就有分別？

我覺得7有分別

咁最好緊係全部10啦
但有一兩隻7chem唔會有咩大問題
太多或者少過7就唔好啦

我都係靠人幫手刷，但我一定比對手贏

認真打而家呢個做任氣候係冇咩可能，打draft啦， 有WL feel

Keane係咪真係純防中，進攻冇用
如果想要個b2b中場嘅話ballack係咪好過pirlo

最無解係對家出齊Neymar 兒子 Dembele or Messi
好難用到Nesta 守呢d

一張if 都係加兩3點細數
你7chem 咪即係if downgrade 返nif

理論上係咁
你用落冇分別就好

睇心態
你見有人搶唔到Hunter/Shadow 就叫天叫地
講到無影子好似Pique唔識跑咁

如果你要佢地7chem落場
可能放棄唔踢了

明白 thank you

Politano 8 chem 一樣好勁

我都會盡砌 不過真心砌唔到全10

7chem if應該差過full chem nif

派路似cm 近cam 多啲
佢防守都冇咩
氣又小
阿狗換wright算

唔知 swap icon 換唔換好 得9張

我換咗尼斯達喇，依家需要中場多啲

尤其是Hunter/Shadow
if 兩次都無加咁多速度

我成日覺得hunter shadow 個d 係假stat
又唔覺得真係相差好遠

我都有呢個感覺

其實FUTBIN有得試唔足CHEM對能力值影響
我試過普金SEMEDO VS 放右閘位IF SEMEDO
大家食一樣的anchor的話, if semedo 得7 chem能力仲低過普金

依家先開始玩 咩聯賽入手比較好 有冇平民公廁陣推介

你試下用其他chem同shadow比囉

已經講咗好多集
加嗰啲stat你當一個參考就得
唔會真係加咁多

再平就中超15k Squad

呢個陣砌得幾好

OTW Lozano幾時先可以入
佢出場率同入球率都低

大約有100k budget

走場都計 所以真係唔會介意輸贏

首推巴西100k Squad
Richarlison 轉位打4231 ST

其次係法國150k Squad
Ben Yedder + Dembele + Sissoko + Roussillon
41212(2) 精選

有時想認真衝dr
但一諗到ea會越出越多obj
都係算鳩數

更多巴呢兩日係咪無咩貨好入
啲人全部都升哂

Thx 巴打

除左打dr拎分入wl之外重有冇方法打，差一張icon肥料未拎

If bellarabi勁d定gnabry勁？

REUS 好撚勁

有d人真係好撚仆街 上半場佢刷哂佢要刷個幾個 之後下半場係到阻我刷 又要贏又要刷 咁撚賤都有

你上一個WL有冇打

Gnabry for sure

通哂一齊刷都係一人一球咁去
比人隊哂10幾粒先通常都好危險

未打過

只可以話留左舊錢炒起左既

上半場好似6:6 之後佢下半場係到守 我心諗我都冇諗住贏 條友驚死跌分咁

張卡轉左相仲要好靚 比叔真係好型

please check

rio 定 j.辛好 15/16
但哥狗應該真係唔會用

對面own goal先會幫
佢自入兩球，再輪流一人入一粒

計完數奴到最盡離Zaha bb成3000xp 正式放棄

下 計多幾次好wor ching 我本身都那以為做唔到

每日都會有600

sb 個d 20 40 60場又有500

Rio重要好多

諗緊換唔換哥狗好 想快啲用rio 又唔知係咪啲變態obj

其實放係後備區扣唔扣合約？依家一次剩係回5個人既氣

想問j辛打唔打到cb

唔出場唔扣

得呀
係廢啫

第一round有12張 諗緊奴多4張換rio就算
最多奴隻舒米高打sb
哥狗好似用唔著

利申：曼

擺後備回到氣？

回到 一次最多回12隻

唔出咪回到

原來，唔該晒

計哂啦

隻普金zaha陪到我而家 希望佢遲啲出If我必買

呢張咩卡黎

法甲potm prediction

Zaha係咪出色過另外嗰兩隻好多

可能歐聯又有mission
唔好放棄

keane 好明顯唔係b to b
不過純防中應該夠用好一排

德甲想玩佢一個 但唔加其他德甲人又玩唔起

我係Reus+ Witsel + Gnabry

Sane hybrid英超都勉強得

跟住好難再upgrade
而家就係想轉走REUS換Bernard

射術有差距

等今晚兩點後啦 出完ucl 之後普金會跌架啦

哥狗定施素高
搭簡迪

講緊入貨？

son+Bernard+dembele+lucas
son+reus+lucas+kai
邊個好啲 踢開4231同4222

有無人試過BB Blanc 仲勁唔勁

Sissoko

同問，搭單問埋BB 古烈治

得你有錢可以撚

更多巴咁多錢買隻試下？

而家睇返哥狗stat 唔突出怕用唔長
而且同grade 既卡幾皮就有

9個人係要有咩條件

7xk 嗰張sabitzer 勁唔勁？

5皮tax

一隻swap中場icon 8chem夠做

想屌scream明奴 而家買定今晚2點買？

不過都得既 我當炒icon

icon swap obj奴返黎個堆人仔

佢梗係唔介意
我就蝕到hihi
問題係下次撞到人自隊重幫唔幫好

我唔會開msg 因為怕左d 閪人閪語
亦唔會為左幫人而開返
唔想陪佢擦唔通我要rage quit

我就鐘意reus 但Bernard 同Dembele 打邊岩用好多

Gogogo 出食評

Lecomte仲有冇得升

我放係CDM就好一般

你地allan會食咩chem

同感，所以諗緊換J.辛算

呢的一定係一人一球，幫人或比人幫都係，唔得就唔刷

出左hlw pk唔太想換rio
打算換j辛右閘用到尾算

幫得人刷正路都係會比你贏架啦
雙贏

諗住試下pk搭rio
Vvd就發左達先再諗
幾勁都好都對利球員好感不大

影子唔使諗

Reus用家
佢真係好勁好好用
但遲早要面對混唔到入勁陣呢個問題

IF電話佬 打LW好唔好用
定IN GAME手動佢去打右
始終成500K對我黎講算好貴

真 唔用猁狗
中左vvd都會賣 untrade先用 不過都唔會中
而家pk+untrade hlw otamendi幾穩 用住先
睇下之後有咩新卡再諗

好似冇咩人吹奏hw 奧達文迪
一出用到依家 差唔多150場
勁到仆街 出腳狠準 後追撞走對面前鋒
過幾日用有得用佢搭rio 中堅

要打cam先勁 好似話

係 所以棄左了

我用緊
搭pk好穩 利申未食shadow

唔計vvd嘅話
Rio + varane最勁

咁我ingame轉佢4-1-2-1-2
dembele搭賓耶打雙箭

宜家season progress level 20仲爭6000分先到30，得番3日係咪冇機

換左佢之後不停輸Pen頂唔順賣左

無輸過pen

用hlw guerreiro連佢轉位打b2b好正喎

覺得羅馬仔勁好多 平一半

止唔止6000呀？

20去30要幾萬經喎

如果呢隻唔係單腳你話幾好

無試過其他
但我untrade所以用

Sorry I mean level 29

印象中150場 淨係輸過兩球pen
Reaction 同composure 雙90

打錯，level 29 now

Milestone seaon objective 清晒？
打爆晒sb同dr 既objective?

romagnoli係唔錯，係差在冇乜勁意甲後防配搭。

講緊邊隻
我無輸過pen
係咪你地亂出腳

你解哂任未先 你自己都計到
每日任得600
周任又出哂

Koulibaly

奧達文迪 真係L2行埋去 冇禁過O 都輸pen
仲係同一個weekend league輸左幾場Pen
可能係Ea做我

係意甲龍真係無達屎咁勁

有無86/89希亞路食評?

正路唔會
應該係比ea做

唔捨得 德甲其他位廢到

來來去去得漢丹

用緊，但應該好快唔夠砌。

希望出正totw啦
雖然無咩機會中

最慘係比ea做得黎 球球Pen都係奧達嘔出黎
一定係賴佢先

我對今晚中包皮仲係心存希望

Milestones 任好似唔會加XP喎？
sb 得番最後500，其他清曬，跟住清sb II，係咪都一定唔夠6,000? 會唔會再有新任？

今晚點解會中

一隻icon 8 chem reus 冇乜問題
但如果你係嫌reus唔夠勁要再上 就冇得講

周任出囇喇？唔會再有新？我得sb I 500XP 同sbII未清... 係咪唔會有6,000俾我清

用緊 仲係好勁 好好用

Sb1 完左再有 500， 即係1000
Sb2 2500
加埋3日 daily 1800
Elite story好似都有exp 差唔多2000
你要刷左隻意甲再做

可能夠！？

得返三日仲出咩周任

sb II仲有2500xp 三日內60場加油

係街好粗咁計 你自己mark真番條數

Storyline 任唔係要用level30果3隻其中一隻嚟清咩？試過用果三隻嘅普金好似唔關事喎

出左糧 依家返緊屋企課金

請定兩日假黎奴sb
但為左隻85人仔值得咩

隻意甲都係storyline

Total 24隻Icon swap
謝四要19隻 做完得返5隻
係咪冇得再換多隻

應該要7日唔出街先打得晒

咩呀隻意甲條用囇咁多隊，每隊三場Dr入波喎，唔關story line事

就咁睇都夠啦如果你要奴
SB I 1000xp
SB II 2500xp
Storyline 1668xp
Daily 1800xp
呢到都6968xp

我打邊唔勁，所以會揀Son+ Reus

睇清楚人地講咩先

兩個五星腳+靈活
勁屈

我想問storyline 個任係點呀？我用過3隻嘅普金冇反應喎？我以為個任係俾d已經人LV30嘅人用果三隻其中一隻嚟清

你奴咗隻Politano咪做到

哦！不過𨳒好難攞隻意甲storyline

係要level 30嗰三隻或意甲嗰隻先解到
佢意思係 解咗意甲嗰隻就可以解埋storyline嗰三個任就到level 30

所以個巴打真係要奴打24/7都未必得差唔多打成過百場
我就點都冇機唔使煩

sb可以揀最低 入一球就可以hea

哦！thx bro! 𨳒一定要清SbII先夠數，如果唔係得4468⋯sbII60場攪唔掂喇
都怪之前懶，皮已收，伏已中

岩啦
奴完7749場 之後星期五就奴WL 30場！

一早冇機拎隻85 不過真心後期唔重要了

咩野任來，得個包要求咁高？
定fb來

淨計你60場SB 15分鐘一場唔抖都要15個鐘 未計你奴politano再奴story line obj啲時間 喺到等你好消息

Predick

中英超兩閘都Fatfat

英超雙閘

sb好L耐呀，一場要成20分鐘
Sb I 10場 + SbII60場 ⋯70 x 20 = 1400...不眠不休打23個鐘⋯仲未計意甲story line 本身個任同之後用佢嚟解，果度起碼20埸

結論係皮已收

冇喇計過條數已棄

可能最後1日 EA又出個last day objective呢
個elite story都係無端端有

事實係中右邊

唔會冇sheffield果隻lundxxxxx掛

其實想知以前有冇試過

唯有盡做啦咁

Fabra望住我

on9係D2做任想人讓?

我唔要隻閘 成個predic我淨係見到messi

之前都無呢d objective

上場輸wor

原來今年啲league sbc 大巴黎剩係要6個巴黎球員
可以平平地換個mega pack番黎

炒英potm肥應該等星期四先入？

想要美斯

成個星期計埋3g2a

堆predict 全部有美欺 咩玩法

喺d2照樣做到喎

輸波點會有

計埋週中2a2g個場？

成班炒上去啫

呢張好似正路少少

想問下d4 rank 1 要預幾多分？

即刻落差好大

無隻頂級野
好唔吸引

文尼應該有機？

係喎 唔講都無留意 原來輸波嘅

即刻冇咗目標同ff

點解冇mane
唔係1g1a咩

隻smalling幾實用 hybrid walker
意甲無RB

想問下拎錢去換otw de jong定Varane好

屌你個gameplay閪撚到

我都覺EA會擺張文尼引下人抽

唔明 即係點 第一次玩

唔會咁快2nd if掛

後防320k
中場120k
前場

然後繼續升中後

聖卡斯

大家都係Obj隊 我比完你入都係要認真打
真係咁想慢慢打

非常亂黎
週末場波剛剛巴塞先輸Q左

最近覺得d人識hold起或者炒家係咁掃

想問下個storyline objective換入張黑卡計唔計？
定係一定要正選

對住啲full replay狗 沖鏡真係好撚爽
入球空門full replay
沖番佢兩球鏡反cup

屌
痴撚線
LIV係都MANE唔係羅拔臣啦

你打開賽季目標睇，icon任務獎勵d銅人

想問下POTM出BEN YENDER
咁張OTW會唔會跟數值?
(應該有人問過 但呢排無追POST 唔該)

timo

BTW
ONE-TWO PASS 有無規定點先叫係
X + L1 -> X ?
X -> X ?
X+ L1 + 三角 ?

唔會

UCL MM係幾點公佈？

講真 politano早多一個星期出我就可能唔買dembele
又型有卡面 又實用

我買左Cuadrado

係咪要開始引戰先可以中好野？

唔係呀
靜啦你

Politano屌打Cuadrado

今晚兩點？

politano你地打rm定轉rw打

兩個都唔好
ST

佢有ST 屬性，踢法似Reus

Ok咁祝你中右邊

我係4222ram

巴打有食評？ 勁唔勁？

成個星期3g2a有邊個做到

咁多集經驗
週中唔計，輸波唔會出

5場SB 10球7助攻
legendary

但我WL 同 SB 通常進攻球員數據相差唔遠

是但啦
我都根據經驗都係會中下面果堆

最重要係雙4星，踢ST 完全勝任

好用

咁神奇 聽日試下st先

數漏左仲有finesse shot trait
所以我覺得佢係意甲Reus

Supersup cam

用正選隊玩Dr 連續三場都撞到刷Politano隊 咁好囉 我又轉刷Politano 仆你個街 又唔撞返d又係一樣刷politano既人

卡斯好波

想問普巴打cam okay嗎
係咪食hunter
Thanks bros

咩事

好似話打中中走上走落
但唔值咁貴

雲拿囉 3G3A 德甲經理人都係靠佢爆分

同問
有無人知上星期幾分？

而家1cam2cm
用緊85托利素 ssk ndombele
Kante無說明書唔識用 唔夠撞
Ssk 唔換
其餘兩個untrade
85 tolisso 好似格格不入 攻一般守又唔夠撞
Ndombele 對版
所以諗住換cam
Griz sm wf 又無普巴甘好
大家有無提議
我用法國人

Werner 普金已經好好用
Wl 諗緊打唔打
似要出去

求撚其放swap人落去就交得

你數既咁多隻 無一隻係cam料
寧願 拿卡

施丹唔差

睇漏左基沙文
咁基沙文cam 勁其他好多
普巴唔夠靈巧打cam架
太大份 腳太長

關咩事
雲拿係上星期wl抽

Vidal食shadow打到CDM？

甘問多最後一句
85皮利斯係咪不了

打到

有冇人陪我刷友誼賽3球
成個mode都冇人玩

同問 ， vidal定if delaney好d。stay back cdm

隻tolisso 好雞肋
做簡單傳接ok既
防守都叫合格既
用又唔係唔用又唔係

有冇人用過故事球員vazquez
估唔到出奇地好用

85皮利斯 187cm 估計都係腳長之流
dri sho 數值唔特別強
基沙文好d

法國普金
ST Mbappe/Lacazette/Ben Yedder
LW Martial/Coman
RW Dembele
CAM Griezmann/ Fekir
CM Pogba
CDM Kante / Sissoko/ Matuidi
LB 皇Mendy/ Roussillon
CB Varane/ Lenglet/ Hernandez

其他一律唔建議

打dr 半場贏一球就係到猜又唔攻， 唔講以為打緊wl

有無doucoure食評

Vidal CM
Delaney CDM

Ok唔該

係咪做ICON任尾班車呀

如果出呢張 拎錢就算

Sissoko > if Doucoure

頭先遇到個刷意甲任既巴打...
但我唔識移開個龍
Sorry 搞到時間長左

我
Max chemistry同swap入五球個個都未解

用緊 , 個個都簡隻zaha 個陣 我就簡呢隻

唔該曬大家
292k入左隻ucl 基沙連hunter
Cb 我幾鐘意隻kimpembe夠撞

發覺L1 pass 成日call 唔到onetwo
而家L1太多用途

係咪要好同時咁㩒一下短先至得
有冇hiu 門

有射有扭有傳
zaha好似得個快字

因為本身冇諗住玩西甲二隊 如果一隊要用都揀dembele 所以冇要

真接買啦 都唔會貴得去邊 德甲+德國

唔係好明佢點計, 我禁左L1傳波俾一個球員,佢再入波就計?
定係禁左L1傳波再傳俾第二個射先計?
兩個都試哂,都唔計

放ps4 fifa20 coins
$11.5 1萬 包卡包稅
@Traore7

baby rio 都係？

zaha 5*sm 點會無得扭

jesus navas 用黎打352 個rm真係超爽
有耐力有進攻有防守

越多德甲德國野越難hybrid 希望佢德甲出多啲其他國籍既特別卡，等人易啲hybrid

暫時係
去到出toty

想問下就咁轉身時使唔使㩒住咩掣？
點解人地啲球員轉身可以咁靈活
明明係用緊同一個球員

做左on9仔 買ucl dembele 49k X2

主要出法國巴西葡萄牙荷蘭

我上星期係用 if doucoure 打wl
我覺得係 cm doucoure 好
cdm ssk 好

上年佢隻tots打RB都幾正，比想像中好搶，係輸頭鎚
如果佢scream係直接出rb我會砌rm冇砌到

但CM Wijnaldum > if Doucoure

係就係中右閘 不過係中右邊閘口

IF定普金先
我用落老母個手感真心麻麻

有咩問題我d1 撞巴打都照讓

如果出potm Ben yedder 要500K

砌定唔砌

用son好過?

Strong hold otw

D6咁陣都連續兩場唔夠30分鐘就0:3 rage quit
有冇人幫我執下個陣？

Son好難用，前兩日用幾場賣左

奴任免費隊

唔關陣事

有無買Shadow教學，mon左好耐都買唔到

升兩次先追到 hold到完game都未必得

鳩射就得

電腦

唔抵
賓爺otw 多一次都上86 87
法甲依啲聯賽梅開二度有幾難

Of coz no, 開頭做貴untrade 一定後悔，遲d跌市無錢買人/要換隊，就喊都無謂，不過更多巴呢d富豪當然例外

同意
而且又有winter upgrade
最緊要吹得

我覺得433個啲陣雲拿當先發揮到100%
但少人用

我試過L1加X傳比人之後，即刻按三角傳番比自己撞射，得左。不過難度好高

今日dr好撚難打

好多球都係咁,都唔計

點解rage?
心態唔好比古偉你都冇用

上年做reus 已經乃過野

法甲first own 點做架
冇靚野難打到

一定勁過son

做咗第二次出個隻 都叫好啲 第三隻好似過百萬
但之後要圍住佢砌隊 好辛苦

Rashford RAM
Aubameyang ST
Ndombele-> Kante/ Wijnaldum

你地記得就最好，希望呢到d巴打睇到，特別新人，唔好亂做untrade sbc ,利申舊年先開始玩，全年唔計tots 打後我只做左三個untrade sbc , mata,rudiger, brandt, 每隻起馬用到2個月至3個月正選，如果自問做完入到隊起馬2-3個月先好做

Ching不如出去練下好過

rashford 用sinper
eriksen用hunter
lucas用 hunter
nod換wij or kante

打4231/4222/352

巴打個陣都叫中產陣啦，你輸有兩個可能性，一你預到d 人刷完隊打番上去，二你太早放棄

食training card

可能你撞到d人解完objective想升返個rank

想買Son但買完得返十幾萬

衰d講句
覺得son難用今集應該唔洗玩

前面搵三個自己用開 最好係綠綫
入場再換兩個cm 一個cb
應該夠打

87要兩次 邊有咁易

就算上到你估幾錢

係喎

法甲中場後防都OK既
Aouar Cyprien Mendes 3隻都幾正
係左右翼廢d...前鋒用迪比都OK
左翼我果陣係Monaco果隻Onyxxxx，右翼用Raphinha

Pish

temp-695302
好撚勁喎all star team狂chok sm入完波跑全場再celebrate

其實上個patch好地地
WL都25/6場就拎到14win收工
但今個patch唔知咩事
啲人仔好似波都唔識傳咁又成日控甩波

我又成日懷疑係我上網太廢攪到成日好似中鉛咁

係抵啫
哩個月會升多次，夠用到toty

都係打下SB練下先同真人打啦

下星期又有法國隊 入兩球其實唔難

想問下咁多位巴打覺得baby Cruyff好定baby Zidane好？

兄弟快做
Btw今日先買左包皮好無賣左佢換griez再用laca做sub?
Griez 食咩chem?
入唔到隊點算？

好過無

有無漏？

屌打打下贏緊又彈
死Ser?

你問下呢度D6既巴打有幾多個本身真係D6
我覺得係個個解EA出果d objective拎免費球員跌晒落去
呢兩日冇任要解就認真打 升返個rank 等星期4 reset 下星期獎品好d

仲用緊son 既人即係支持黑警推周同學落樓

關咩事 唔好亂講

500 600k真係唔多抵玩 除非你好有pack luck 又好多肥料卡係手啦
的確otw半年耐要升多兩次好難 但本身85都已經好top 再上都已經講緊美斯包皮尼馬icon
比你做咗87ben 你之後都係會想上 美斯包皮尼馬icon

利申otw 230k果陣已經放咗 宜家冇持有

其實你呢D人係咪on9 2樣野9唔搭8都拎黎講抽水 是咪好撚威?

Dllm打左成晚，隊波d人成撚日企係到唔郁唔走位，對面場場達史射撚極都撲曬，一個反擊自己後防企係到睇戲望住人入禁區起腳
Ea死全家未，我15年開始打，今集gameplay最撚無引，連頭鎚又無，防守又改撚左企到勁開

唔好亂講野唔該

咪撚拉埋黎講 球場上haters歸反球場 唔好攞黑警犯罪黎比

Pugieee 正一死貨金閪

唔係話一定要讓 但有d人明明大家係用緊d意甲尻陣刷野
我開波但都比佢入2球先都好似唔諗住比我入返球 係要搶
要比佢入曬先咁款 想點啊 走場算

想知小弟有咩得罪你

成日有人將D唔關事既野拉埋黎講 道德綁架
呢個世界上無咩可以拎黎同班狗比 咪撚消費手足
利申: 反熱反泡 但點都唔及反共

請睇醫生

1. 首先攞返起個手掣
2. 你又買返隻屎達
3. 入場繼續下一場

正常IF2次 potm都仲會勁個馬鼻 第3次先正式超越

如果stat加得靚 Ben yedder可以用到b-day

5腳球員咁少 好難有代替品

希望你他日中son 拎去qs
唔好食人血饅頭

課金都要post上黎批鬥?

頭先我問過個贏我嘅玩家
佢係D2做任做到D7打緊返上去

有啲人明知人刷野
Show隻刷左既出嚟
然後揼你波鐘
唔係比你刷
但又唔係認真玩
當你移埋龍比佢入佢又唔入你
都唔知呢啲人咩心態

更多巴係咪已經諗定點入隊

放coins $10/10k 包卡唔包稅

你同廢老叻有咩分別

更多巴睇黎好恨做賓耶
希望真係中佢
雖然迪馬都大機會

都未必出 9UP下

如果500K以下我會做

更多巴點睇if mahrez 115000入唔入得過

5腳人 ST位 仲有咩選擇先

咩setting?

出嘅話一定做

自用 咪入 炒就麻麻

乜撚呀屌你老母

後防連唔到達史
屌拿星迫我轉西甲後防
幾時nerf呀隻龍

法甲肥 84 85 86 87 肥

法國🇫🇷肥

法甲/法國IF肥

不過都升左唔少

好 唔該晒 諗住strong link walker 有得升下 揸住2.5m cash唔知入咩好

入普金walker

棄驚

我用開433（4）
兩閘stay back
我唔知可以點執個setting ，次次改陣改setting 好似仲衰

更多 你咁有米都要等500k樓下先做 咁鬼度嘅

揸住隻otw都15 16緊
放左佢又唔知用咩好 同埋到時唔出佢就奶罰
唔放既 到時出左又唔知轉唔轉好

法甲用 Ben Yedder + Depay + Gueye + Areola 都夠贏啦
其他7個用first own

我就係掛住Walker
想轉番41212 Cm doucoure加老母
Cdm ssk doucoure打本身 if Maddison 個位

gg 啱啱對完巴打你 又覺得無咩問題

4334是一個錯誤陣式
同埋x冇用啦
一定要l2r2 man mark 防起腳

出黎交代下

你係running west?

再貴 我直接用杜格利殊啦 仲做咩鬼

係呀 gg

收到 唔該晒

我而加都好少用x
可能後防廢，成日都閘唔到波就出事
Common既有咩陣今集岩用？

岩岩果位巴打應該係德甲普金隊
我贏4:0
冇睇replay 冇做閪野都要比佢屌
好無奈

包皮ST
Griezmann CAM

呢兩個無得取代大家

唔諗住買人

入完你兩球成隊好似唔識郁咁
你油雞好撚勁
GG 巴打

仇富 巴打咩陣

442
4231

希望唔係出天使

競技game 呢d行為其實好普遍
走場就得
唔洗情緒化

有課金加上平時都有炒開卡
今年pack luck 都唔錯 仲有一球野係個倉到

終於奴哂12張 好撚憎打sb

又真係幾豪華

又唔記得不推文！

你咁有錢我比唔上啦

課fifa point又唔係課黑金
都比人屌Cls

咩人腳先
可能唔你嘅球員唔fit 433(4)

比利勁唔勁 我都有D性趣

今年貴左好多 上年2M有找

新手想砌隊波，請問各位覺得邊隊好啲

錯誤陣式

4231
4222
41212(2)

打假波係咪d球員入哂然後擺幾球老烏就會被out？
唔駛踢足全場？

4231係窄(3個cam)嗰個?

影個詳細setting睇下? 你係防守d人唔走位定進攻

咁難打好正常啦

我解意甲first own就嚟跌到落d10

用7個first owner 之後其他勁人

再換3勁人落場

好撚勁
但想換番告魯夫 始終有愛

兩隊都一般
用Reus + Mertens 更好

輕力推一推 有50萬

Zaha/tolisso?

Tolisso有冇巴打換左？有冇玩後感

Costa+ Gomez+ Lozano + Nainggolan
上D7 都得啦

係d6已經覺得好難打
今日係咁撞icon 隊

而家都七皮 仲有水位？

師兄介唔介意講下課左幾多做個參考
第一年玩+無課想比較下咁

砌隻oshimen啦

岩岩玩左無耐，依家渣住一百萬金幣，又唔識 砌hybrid， 唯有砌聯賽

踢10分鐘
唔易贏就走
用廢金同icon 鬥智鬥力只會令你無精神打下一場

4231，想問d人會點set?
閘我一定會stay back

Depay 幾千可以賣番出去

之前入場轉433（4）

有咩人腳想用，可以砌隊俾你參考下

課金都要比人屌
好撚慘

ST get in behind
CAM Stay Forward
LAM RAM Default
CDM stay back + cover centre

玩draft其實真係有賺
啲pack加埋貴過15000

好忙
如果見親貴隊都要屌

其實無咩特別喜好不過我防守好廢，可能隊波速度高d等我可以追番個波好啲

贏咪賺

Coutinho griezmann 同Dembele打 LAM CAM RAM邊個位好啲？

咁當然自己知自己0win就唔好諗啦

Draft贏兩場應該唔難
係有賺 但成日search唔到人 唔想玩

四進攻球員
適合4231/4222

唔係咁易架 葉師博

仲用隻打把仔？

Coutinho 最慢打中間
Griezmann 唔係跑狗所以左腳踢RAM
Dembele 左

draft有時係非一般嘅delay

Son 包皮 尼馬 sissoko dembele 入場轉咩陣好？

433

41212

入左包皮之後好似唔係好識用

感激不盡

終於做好6個

仲有14個

呢集我會打442

聽日試下先我頭先比人壓到半場都過唔到，勁燥

美斯

見你玩德意 不如玩呢隊試下 係rb差少少 lm冇wf 不過都夠做照理

4231
Son ST
尼馬CAM

4222 包皮兒子ST

踢你嗰兩個陣
唔需要四個進攻球員

好多pro player 打 draft

同埋難搵人 成日打大陸同日本東南亞

屌cls

屌人條友幾時出黎解吓話

唔打rival了 本身小弟d5 自問唔勁 打機都係輕鬆下
EA on9出埋咁既任 個個高手降grade同你打
仲要場場好似打WL出盡120分奶力
之後差唔多輸曬咁濟
我都係想打下機姐

Drop back 6 6
Balance 5 5 2 2
抄Boras

我自己覺得啱用

有swap baby Rio 之後右下又可以upgrade三隻巴塞人

真係好難搵人 4格都照打

想打下機遇到勁人咪幾好
想炒人就打sb

RIO+If walker 我覺得有 不過唔會太多

yoga巴

剛剛70k 入左一隻連shadow 應該會升到掛

自己好沉迷玩draft
已經打左十次

計
你90分鐘補緊時先換佢入嚟都得
總之有出過場就得

打夠2000 分
齋打WL SB
打WL 無論勝負每場400 DR 分
可以skip DR

應該已冷靜完

打ut真係辛苦
replay要嬲
鉛又嬲
對面隊貴又嬲
唔幫任又嬲
淨返幾多時間係享受遊戲

仲未學識解任個啲，未攞到國米個隻，下一隊會砌呢隊，感謝ching指教

戰果如何

我淨係嬲delay

如果中意433
賣Son 入隻全能中場 留錢買美斯

跟

炒卡賺唔到double又嬲

我都係咁樣 平日奴SB算 Rival唔想打
個個都刷任 見到唔幫又驚比人屌

兩次4 wins
3次3 wins
5 次1-2win
撚下pele messi係幾爽

POTM 唔啱用又嬲
搶唔到Hunter/Shadow 又嬲

點解我禁實r3移唔到龍？想幫人都難

唯有諗對家都delay

d肥升哂都好難買到d咩
直接入咗十隻 希望上80k 計埋tax就6k一隻

打wl有script又嬲
打完E1開pack 衰過金3又嬲

如果4win有咩大獎？

中間粒野按落去

問題係乜鳩任都放晒落dr

一個十二稀金組合
一個十二 三金球員稀有

有人會中七萬coins
好羨慕

淘汰賽壓力特別大 輸咗特別嬲

又嬲

同我個隊勁似
不過左閘多仔個隻仲好用

本身應該係想難d
等你地投入耐d ut嘅時間
冇諗過變咗合作任

嬲呀 上面先講完 有幾多個玩ut係唔努氣

都唔得

唔捨得成副身家400k轟落去買文尼
想留翻啲錢炒卡
但又好想要

Drafts打online 定offline好

你個嘢壞咗呀

師兄係高手？
我打開d5 通常都係0-2win

打機為開心啫 想買就買

岩呀 早買早享受

其實好簡單
下個月既objective變晒要贏既
咁咪又難 又無得讓

好你少少姐
2-3win
唔係最廢既組合pack 已經算好

Offline
一定少賺
唔洗搵人唔洗努氣唔洗delay

你係高手另計

icon swap咁
齊齊d10

右菇控喎

D9簡直解任天堂

然後wl要d6以上
EA仲唔玩鳩死你地

屌你老母叫free hk都係閪人

WL 尾段買
用到下個WL 前賣
照計蝕Tax最多蝕幾千only

難講啊
呢幾個星期SB都中鉛
不過電腦都中

EA唔會想大家棄驚
要keep住大家長奴長有

真心覺得呢個問題好嚴重
唔係話解任換獎品呢下唔好
但你EA乜都放哂去DR 隔幾場就遇到人刷 自己友唔幫又唔係 你堆鳩任仲要下下刷幾十埸 加埋有堆勁人降grade刷 可能只係想輕鬆打下DR拎下派彩 但就比EA搞到個個人打DR目的都係刷任
根本堆obj就放太多落DR 已經影響哂遊戲體驗

點閪法先
我遇到既都唔算閪

而家個情況係想輕鬆打玩SB, DR用黎做任,WL先係真打既地方

icon swap
單論卡能力嘅話roy keane定baby rio扺玩啲？

DR=休閒mode

WL=打tank

EA話知您

EA 見到你地屌
決定以後所有任都係 first own player + 勝場

比我反cup
佢罰球唔撚開

上次做完隻pk直接係wl度試

然後平日想真打就玩Draft

究竟有乜要刷 想打兩場都幫人刷

佢唔係會timeout電腦幫佢開架咩

咁不如打friendly算啦

無朋友

不過講真 都係頭2-3日多人刷 之後就回復正常

邊位巴打用中田英壽，頭寒喇

太興奮又唔記得不推文
再唔記得一世冇walkout

咁就仆街啦 下下要就撚住等過左頭23日先打

解完打返上去仲爽

打完draft打番d5簡直天堂

馬列斯set咗stay forward
綿龍set 回防抑或留守前場好
另外cdm如果set咗stay back加埋cut passing lane會唔會截波截得穩陣啲

比人話課金閪都情有可原

儲錢執咩位好，窮玩家

全部

點解
不嬲fifa都係pay to win
公屋仔屌鳩人有錢係咩心態

想入ben爺 黎打前鋒應該點改好 有50w budget 唔計ben爺 隻隻都吹得
有12 icon swap 應該會奴夠 24既

除左碧基 自

咁快手 應該都有人幫 但佢都仲要撚人

又唔係不嬲pay to win既

贏過大把全ICON 大陸仔

當你技術水平差唔多 用勁人咪贏囉

頭先遇到個 半場換隻palitano出黎
D波比哂佢 係到扭黎扭去
最後ea幫助贏2-1 順便解左兩隊

係呀
但拎住普金打土豪隊 輸左屌鳩人課金有啲多餘

仲要自hi 自己技術高超 , 普金陣Win 到 上黎講
有ai可能對家食鉛食到喊咋 ...

窮撚建議你德甲/巴西起手

表示開game法甲henry balde用到夷家
因為可以strong link賓爺

打dr打贏左呢隊好開心

打完draft 13連勝好易打係咩事
利申d5

有咩特別

佢既反應同你個名一樣

個2隻真係不了
賓爺用法國圍佢好過啦

窮撚陣黎講 德甲真係無得輸

覺得冇特別既可以唔回

我覺得好好用停唔到

連續兩場dr都抽同一個人，兩場都攻唔入

慢慢打下sb儲下錢 我都係
E隊15萬到 砌到 用落都唔錯

究竟意甲而家有咩要刷 點解我睇任務好似冇野刷咁

打左幾年UT仲講緊pay to win
如果真係pay to win 既大陸仔個個都應該30win 到
自問技術一般拎個咁既陣都係得傑三/金一水平

我係無奈在課金又要比你屌 咁有個課金機制就自然有人會課金，有人唔會課金嫁啦。點解要屌人課金閪唔通課金就要比你唔課金既人屌咩

大家享受遊戲既方式唔同就要屌

自問成日中鉛輸波比普金隊唔通又屌人唔課金搞到自己中鉛咩
自己玩得爽咪得 唔洗下下屌人閪既
何況我又冇做乜野 贏左場波成程冇做閪野都比人放上黎公審

洗唔洗夷家入定英超肥

絕殺鳩扭甩波大陸仔即刻睇Replay慶祝

純SHARE

兒子

普金兒子會升定跌

估會升，抽唔到

上年就係玩到出呢張後棄驚

係里程碑度
因為個任係冇限時

如果真係咁出一定好多人抽
kante allan dembele老母witsel取消佬
重有隻仆街兒子

Ucl任

全部炒唔起

熱刺會唔會出局

我指obj

炒到咁都炒唔起

Set幾錢即賣